幻彩詠香江都無事 枝鐳射筆竟然有事？

等咗12日終於收到回覆
DLLM日日係維港兩邊射住哂都無事，區區一枝鐳射筆同我講係攻擊性武器？！

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

阻阻大家 入黎擺低死線唔該
既然無死線做唔到野就擺低死線既日期出黎

大家個個話要死線 死線呢？

推！

823

824

825

Q推

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

激光炮周圍射極危險

推

Pish

推呀推